被親戚叫唔好出席婚禮 大波Madam霸氣回覆: 你老幾啊！

大波警犬好波 夠勇敢 我都想祝福表哥
有冇手足有時地人呀？

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

留名睇堂哥係黃既話
一係公開唔撚俾佢去
一係公開請我地去

隻警妓好明顯係啲MK妹
小學雞到

集中行動討論，唔好比閒人side track please

自己決定去坐主家席，佢算老幾呀

大波話事

膠面老妖

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

何必呢 點解要自取其辱

一齊賀下你表哥囉

如果有啲咩閃卡流出就唔好啦

堂哥，真係多得佢唔少，到時收完禮金，當面屌走佢

垃圾農場文 唔好click入去

Who fucking cares?

當初700 follower
依家去到40000
連登仔好野

實同你賀一賀
結婚收陰司紙 催淚彈放題

地址呢
唔係點送賀禮呀

現場airdrop 大波咬脣影片 比所有親戚
等所有親戚都知大波發育得真好

個ig 唔係大波咩？

彭家結婚咁大件事 預埋我地啦

冇禁入去

時地人 要請全能既連登仔啦

推上熱門啦

係我就搵人係門口接佢去後巷

咁睇下 一次半次

如果Madam 去，大家一齊去睇波

人地見你個整容閪樣又柒波又假既
唔想嚇親啲親朋戚友姐
狗乸就死番係門口等散席啦

老豆搵仔
有大波咬脣影片 大家可以欣賞下
到時airdrop比親戚欣賞

有無場內人，當日幫手開直播唔該

支持madam 嚴正執(家)法

屌原來係堂哥
唔知點解睇左做表哥

彭家既事

祝福堂哥

呢d整容狗閪就咪撚理啦

老到咁 仲MK妹？
睇個樣四張幾

不推文
咩apple01, mango01, xxx01 全部都係農場文黎架
救命...

唔係madam 係 狗乸

自己衝嚟柒

人地好聲好氣，個大波妹係要搞串party，洗唔洗我地去賀一賀佢先

我排行第二嘅，對上重有個家姐。但係佢結咗婚好耐嘞，而家重同我姐夫搞緊移民添

狗乸真係唔識禮貌

唔好推啦...農場文黎架

台灣常見的農場文章清單網站有以下
經常在社交網站出現的 BuzzHand
、coco01、、 Bomb01 、PTT01
TEEPR、大榴槤等網站，都是著名的內容農場文章
其他國外的農場網址
、、、
、、
、asia01.club
axn2000.blogspot.*、
、
beauties.life、
、
、
、、
、、
、、
、、
buzznews.news、、
、、、
、、、
、、
、、、
、、、
、dayhot.news、、
、、、、
、、、
、、、
、、、
faminereports.blogspot.*、、、
、、、
funnies.online、、、
、、、
、、、
、、、、
happies.news、happiness.beauties.life、
、、、
、、
、、
、、
、、
、、、
、、ihot.news、
、、、
、、
ispot.news、、、
、、
justhotnews.site、kan.world、、
、kuso01.tv、、
letu.life、、、、
、、
、、
、、
、、
、、
、、
、、
、、
、、
、、
、news.knowing.asia、
、、
newstube01.tv、、
、、
、、
、peopleinsider.blogspot.*、
、、
、、
、、
、、
、、、
qiqu.news、、、
、、
、、
、、
、、、
、、
、、
、、
、、
、、、
、、、
、、
、、、
whyhow.online、、
、、
、、
、、
、、
、、
yourfacts.club、、
、
、、
、、
、、
、、、
、、
、、
、、、
、、
、、
、、
、、、
、、、
、、
、 、
、、、
、please.news、、

就算佢去只係賓客，無謂搞串主人家

臭閪有樣睇

關咩事
大把咸濕藍絲同埋佢好似買follower

係咪豬腦都仲未搞清邊個唔尊重邊個
單聲你聽叫你自己摺埋叫俾面你啦
呀點知隻狗西又唔撚化

狗乸？ 豬閪就有佢份

屌，好似係親戚

老mk 無學歷無人埋單

真係堂哥結婚
個來源係農場文
有冇手足fc到大波個ig真係有講過？

真係堂哥結婚？

屌你, 老到咁仲扮咩

發癲咁狂噴一堆寸咀messages再問人"老幾"
最後仲厚顏無恥打句"基本尊重都唔識"
姑勿論佢係咪黑警
佢係個潑婦呢點就可以肯定

仆街，有Mon post狗.whatsapp即響

你咁同自爆有咩分別？
咁不如比個時地人我地 我地祝福堂哥算

過街老鼠

想屌

其實人哋意思係主家席唔想佢去
主家唔好意思 先搵個唔怕傷感情嘅外人同佢講
否則外人點會發癲叫佢唔去
人情世故 佢諗少咗

吹下水姐

死狗乸真係唔知醜

「關懷愛滋」有為感染者提供情緒支援及輔導服務，如有須要或其他查詢可與我們聯絡。
電話: 2394 6677
電郵: enquire@aidsconcern.org.hk
#mf

madam又想邀請babykingdom 班手足去?

咁醜樣咪鬼出街嚇人啦 又未到哈佬喂

及不及待想要玩玩了

乳牛

堂哥

請網民去

會保護你地唔比警犬搞你地

MK妹（廿年前）

咁高調，一定有閃卡

真係自己衝出黎柒仲要擺上ig
以為自己好撚型

Content farm

好撚樣衰

連連登仔都上01

可見對01嘅宣傳嚴重不足
可見對01嘅宣傳嚴重不足
可見對01嘅宣傳嚴重不足

記得開啟不推文回覆

唔知咩級

唔比開槍

好撚御姐feel

Fact checked左未
個網Content farm 黎...

agree

睇錯大波Man

坐主家席
真係當自己老幾
表姐話叫佢全家唔洗嚟呀

free free to have

唔係表姐夫咩

叫哂黑警 回算好聲好氣